★當年我呢個700計劃，相信冇可能再執行

why so 負

買左之後唔郁，仲日日跌，

Why U Always here

一個月得廿日巿

老貓轉戰財經台，大撚鑊

老貓唔好再入175

抄的士佬買5號仔

唔要老綜咪得，蓋老母計住條數一過廟會去社署舉報佢

老貓又祝福700

腦魔燈過的股票，若然未報，時辰未到。
唔會遲，一定到。

U again

計劃失敗